# Altis-Life-Ungarscool1
Altis Life Ungarscool1 1.2.4
Final version : <img src="https://img.shields.io/badge/Altis%20Life%20ungarscool1-1.2.4-green.svg" />

#Changelog

1.0 Version de base

1.1 Correctif de bug

1.2 Ajout et correctif de bug

1.2.1 ajout du son manquant.

1.2.2  unkown

1.2.3 Debug items, debug skin.

1.2.4 unkown

